農曆7月鬼節到，大家入一入黎

農曆7月鬼節已到，大家要應下節燒一燒街衣佈施一下，去下西環 ，動植物公園附近，傳說猛鬼地方燒下街衣佈施一下，用品可去衣紙鋪買